我諗唔明廢老撐支共撐七警， 但走去罵巴士司機

我諗唔明廢老撐支共撐七警， 但走去罵巴士司機， 班廢老明明成日話班後生仔罵支共， 罵警察， 俾支共警察拉打坐監被自殺係自己攞嚟， 支共警察無錯喎。 但你班廢老走去罵巴士司機， 結果證明巴士司機係行駛中既巴士上好大權力。

一個巴士司機害死廿幾人就屌到咩咁， 中共自內戰開始整死以億計人就要我愛，
支那狗都幾矛盾

再睇吓依段片

廢老自己攞嚟

有咩唔明，廢老自私，影響唔到自己咪無野，影響到自己咪屌囉

但有部份連登仔同班廢老一樣唔明，
不過廢老平時咁冷血終於有報應

廢老走咗又有錢收

當中條過關Q過肥年囉

套入佢地心境、可能佢地話

「七警打人都無打死人、況且黃屍（sor... )係抵打

而今次係司機實實在在整死左19條人命」

以上我9估

咁支共呢， 支共殺既人數以億計喎， 果班廢老會點答

因為死幾個人係悲劇，死千萬人係數字

廢老: 支共殺人有無證據? 你當時係現場? 就算有, d證據一定係美國佬作出黎

因為愛支